{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 미쁨키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン時間以降は追加人数当たり料金が発生し、追加人数がいる場合にはペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数料金が発生します。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 ペットがいる場合、ペットが可能な店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に優先的に先に予約された予約件が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設の案内は次のとおりです。 予約の際の特典として、個別バーベキュー及びIPTV/WiFiを提供し、キッチンのある客室では禁煙可能です。 プールヴィラとバーベキュー場があり、駐車も可能です。 ファミリーでいらっしゃった場合も歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に追加人数料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間以降に追加人数料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過して入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れている場合、入室できますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗以外では入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に優先される予約件はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際に優先的に先に予約された予約件が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設の案内は次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約の際の特典として、個別バーベキュー及びIPTV/WiFiを提供し、キッチンのある客室では禁煙可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "プールヴィラとバーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ファミリーで宿泊することも歓迎されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 477
    }
}